對方只係識針對結果，但從來冇諗過自己係挑釁者

拍拖對方從來唔覺得自己有做錯嘢嘅時候，佢覺得自己永遠啱，無論說話定行為曾經傷害過你，你同佢講佢反話返你，然後又扮受害者同人呻你回仆街點差，但永遠唔會反思自己都有份做成呢個結果，只係著眼你做錯就係錯，無論係咩原因而起，總之你錯你啱，根本唔識同呢啲人講嘢

佢錯你唔講?

講咗，佢咪話返你錯係你影響，我再講返我諗法時佢唔認同，佢只信自己一套，冇理對方點諗，佢覺得佢諗就係最正確，唔需要聽你解釋

分手

14/2 佢約左人吧
多多借口

在那些掙拗中 我有心不夠用
兩眼一黑 然後失控